崩盤我有經驗，選一周最後那天

Strong Hold有我堅持，請撐到最後那天

又中